捐咗 ＄１００ 去在囚抗爭者支援基金 2017-09-05

捐咗 ＄１００ 去在囚抗爭者支援基金 2017-09-05

【聲援良心犯】在囚抗爭者支援基金成立 吳靄儀任信託人之一

即時要聞 2017-09-04 13:50:20 HKT

數以萬計港人上月20日逼爆灣仔，聲援重奪公民廣場案、反東北案等被政府窮追猛打下淪為階下囚的16名人士，用行動告訴「政府良心犯」，他們從不孤單。主辦單位當日指參與遊行人數遠超預期，是自傘運後最多港人出席的遊行集會。社民連、香港眾志、大專政關、東北支援組當日收到市民約253萬元捐款，為妥善安排運用捐款，決成立「在囚抗爭者支援基金」，4個團體同意上述遊行所籌得之款項全數撥捐本基金，作為首筆捐款。

3名基金信託人為前立法會議員吳靄儀、嶺南大學文化研究系副教授許寶強、杜耀明。基金會用於在囚者日用品物資、法律費用、親友探監交通費及定額支援金等。

捐款戶口(香港職工會聯盟戶口)︰恆生銀行︰295-164578-009

戶口英文名：Hong Kong Confederation of Trade Unions

不了

旺角義士比呢16人更需要錢

在囚抗爭者支援基金 facebook

遊行個日又叫人不分派系
到捐錢就分得清清楚楚

泛民大台：你係民，我係主，我可以割席，但你一定要撐我
和解？無誠意和條撚咩？